點睇台灣大專不會掛「台灣獨立」banner

台灣人不會高聲叫台獨，留返選舉時投綠營，讓政客攪政治，校園就專心讀書
香港人質素真係比下去

駛鬼日日同人講阿媽係女人咩

獨立左啦on9

人地早就獨立左
所以果邊咪得大叫一個中國既支蛆

負評, BLOCK, 上一頁

你唔洗提住台灣實質獨立喎

入境台灣要用護照及台灣發出簽證(或獲台灣免簽國家)

台灣不嬲都係獨立架啦on9 5毛

本身就兩個國家黎，叫咩獨立？

如果台獨正正中了共慘的計

變相放棄 中華民國啲國土

台灣本身就係獨立國家
再掛「台灣獨立」banner，即係矮代自己?
係香港人先最鍾意矮代自己

呢份野矮化緊自己 ?

支持港獨的都做不到政客，當然係要打游擊，周圍放火

港豬無腦點同人比

台灣已經實然獨立，台灣人爭取既主要係去殖，其次係正名

所以間間大學d老蔣雕像都被喊打喊殺

台灣有冇民建聯、工賊會呢啲控制議會？個總統係咪聽晒大陸話？
樓主你真係on799

香港人由細到大已經中左洗腦教育, 至今仲中緊毒

1. 自己係中國人
2. 台灣唔係主權獨立國家
3. 大一統思想 -> 由中共統一台灣

本來就獨立, 所謂台獨係偽命題同思想獨立.

5毛樓豬好撚柒

人地本身都係一個國家啦，仲有需要獨立嗎？

臺灣、中國是一邊一國，已經是主權獨立國家，人家爭取正名，爭取國際地位。

使唔使好似美國咁搞個獨立日

因為阿馬係女人唔駛日日提